#Requerimiento
Se solicita que el software desarrollado funcione como un Administrador de tareas para Windows. Con las funcionalidades para cerrar y matar un proceso.
Adicional a esto es necesario que tenga la posibilidad de bloquear un programa y que al momento de ejecutar dicho programa si esta bloqueado impida su ejecución.

Universidad Mariano Galvez
Ingenieria en Ciencias de la Computación
Pablo David Godoy Garcia (0900-14-22649)